究竟白胡係點做四皇之首

大媽: 刀槍不入，空手接四檔無壓力
凱多: 食完武裝色三檔，再企定定食四檔幾十野血都無少滴
白胡: 比把長刀一插就穿左胸，比大將一拳打穿肚

凱多食四檔唔扣血>路飛四檔屌打明哥>明哥霸氣>維爾戈霸氣 (中將top)
白胡應該就係維爾戈個level，硬食維爾戈應該都扣好多血

唔好話叫白胡同凱多企定定食四檔邊個訓低先
分分鐘頂上個白胡食個三檔都噴哂血
真正打得的得不死鳥同鑽佬，雖然2個都會比將星秒殺
其餘成班人連2年前路飛都不如點同新世界班人打
究竟白胡係點做四皇之首

總之伏筆你咪理

老啦 同埋做得四王你估仲係靠1on1
頂上食曬傷比火狗爆半邊頭都可以打低佢 你估易
最緊要佢個果實威脅好撚大 唔係艾斯係海軍手上 幾公里外整個海嘯都沉左個本部啦

白胡係兩年前已經好老插晒喉

靠震震果實嚇鬼既廢老

唔靠1on1唔通靠佢班細?
無左白胡成班連赤狗都打唔入，要靠紅髮救
霸氣都無的艾斯，七武海幹部維哥都收佢皮

少年漫畫不嬲都係d人越後出越勁
冇咩好嘈

如果你只係睇個體 咁漫畫已經答左你單挑最強係凱多la
但你咁on9用個體實力去衡量一個團體?
同埋佢班細好失禮? 頂住大將wo 會比將星秒殺?
未計幾十隊馬仔 量取勝唔得既?
艾斯打維哥就無謂ff無發生既野 但無霸氣都同甚平平手 唔好以為霸氣大曬先得架

條垃圾一早都冇諗過有霸氣設定 咪on99囉

紅髮夠比近海之王咬斷手啦
咪又係做到四王

最強既男人？

不如問紅髮點做四王
無左一隻手 但好勁既霸氣 但霸王色對boss級無用

紅髮冇左隻手係劇情需要
好似話當初個方案紅髮係冇斷手
但編輯覺得冇喧染力 唔比佢連載
後來改到佢冇左隻手 為左比個原因比路飛出海
跟住先比佢連載
個時都仲係第1集 邊諗到咁遠

夾手夾腳推佢上四皇top one
其他三皇咪小啲人釘住囉

尾田d實力平衡得啖笑

咁你無左隻手 又無果實能力 點做四皇
霸氣對嘍囉就話有用
點樣同大媽同凱多隻DUP阿..

霸王色去到最強係點又未講
其他船員咩實力都未講
紅髮有咩劍技又未講
根本而加未露底牌既4皇就係紅髮
估黎做咩？

頂上既白胡已經強弩之末 未開波都插曬喉

One piece個世界不嬲係單體實力贏哂
計疊馬嘅，路飛玩條撚咩

紅髮冇咗隻手係要路飛欠佢一個人情

單體實力係連登d人先成日討論
漫畫同現實都係靠關係㗎啦
路飛唔疊馬？最撚疊馬係佢
競技場班靚 革命軍老豆 紅髮 白鬍殘黨 女兒國女女
班貓貓狗狗 都仲未計個班皇族廢老
鷹眼都講路飛最識玩玩關係

漫畫真係打咪又係玩收人地隊個boss皮
One piece玩陣營戰爭真係好垃圾